究竟圖中 屯公 呢個 廢老 跳緊咩舞？ 有冇舞王知？？？？

抽筋定痙攣?

黃狗射尿

又幾似

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

咪分化啦 On9

我未見過有狗射尿嗰陣碌尻/隻腳會尻fing囉

你依家咪見到

假breaking

屌，仲以為有新Gif睇